新 POWER RANGER 部機械人

將平版巨大化? 定已經係 Hero Product 嚟?

咩嚟架仆街, 連戰隊片啲怪獸都不如, 我一睇到佢個樣就諗起依隻嘢

好撚樣衰
鬼佬對機械人既設計真係冇撚品味

就算 Transformer 其實都係日本嘢嚟

好似小學雞上堂無聊畫咁

著住件SM魚網裝咁

可能真係呢
個 Designer 叫阿仔撩幾筆, 然後自己現實化翻佢

玩具你預實樣衰架啦
睇預告，都唔差架！

算啦，唔通真係整番電視版果部出黎咩

thor個隻型好多